# Tópicos Especiais em Computação LXXXVIII: Algoritmos Avançados


# Horários

- Aulas na segunda e quarta-feira, 13:00 até 15:30
- Aulas teóricas: prédio 43425, sala 118
- Aulas práticas: prédio 67, sala 102 
   - Excessão do dia 10/05: sala 103

